黎鷹好波

大巴大巴打迖狗面

唔見达狗話黎鷹係引戰狗嘅